國安署又拉人. 中共目的為何? 中共利用12港人案延伸株連其他民主派人士. 跟蹤是拘捕前奏? 分享被跟蹤經歷

國安署又拉人. 中共目的為何?
中共利用12港人案延伸株連其他民主派人士.
跟蹤是拘捕前奏?
分享被跟蹤經歷.|
笑看太平山 (第1節)
21年1月14日

香港花生
220K subscribers

(主持：胡穗珊、辛浩銘)

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: